靚腳

發育不良

小兒麻痹就收埋佢啦